除咗中國內地少去為妙，中國澳門都可免則免

連登同公海都有好多po提過，喺深圳過關會check手機、飛北京會俾人扣留遣返等等，但有關中國澳門嘅資訊就近乎係零。
我有個朋友，5月尾幫手開連登自發街站嘅時候俾狗抄牌，今個禮拜三晚過大海嗰陣，結果就被澳門扣留咗兩個鐘後收到拒絕入境通知書。

今次出po係希望咁多位手足可以提高警覺，唔好嘥錢又嘥時間，買完船飛book埋住宿搭咗成個鐘船後，仲要俾人扣留幾個鐘然後買貴飛即日遣返。
今場反送中運動俾狗摘過名嘅，無論係前期定近期、路過定發夢、和理非定勇武，短期內最好都係唔好過大海啦。我朋友個街站真係好前期好和平，但係都已經被blacklist。
已經100%肯定香港警察係會移交抗爭者個人資料比澳門警察，但內部點制定份黑名單就難以查證。如果有手足被摘過名而呢期又過到大海都可以留個言討論下，究竟咩地步先會叫做存有強烈跡象顯示。

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

Push

最推 6

自推 5

我屌
澳門都冇得去
鎖國
好阿威啦

自推 4

好耐啦
14年佔中開始

香港已經開始交名單比澳門 black list入境啦

自推 3

自推 2

push on99

自推 1

咁都無200000個簽名？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

啱啱無事
無人查過我
利申：有身份證

巴打係幾時摘名？係澳門公民？

之前新民主同盟上屆區選大勝之後
一個唔出名嘅成員去大海
都已經被拒
中共個異見情報網係大得好驚人

極度懷疑中港澳三地，執法部門都有後門可以互通資料，佢地抄完你牌就會按類別分類入系統，例如你因遊行/政治事件而被抄牌/甚至坐過監，澳門/中國就可以用依個類別搜尋你地出黎入去黑名單

你係過passport control 既時候比人flag 左拉你入房？
我上次係北京轉機都試過
不過要趕轉機走得甩
不過我無比人摘過名

中国澳门晨早就賣哂比中国啦